{
    "scoreFirstQuestion": 3,
    "scoreSuccess": 1,
    "scoreFailure": 3,
    "questions": [
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргарита'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргарита'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргарита'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргарита'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргарита'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        },
        {
            "question": "Кто написал 'Мастер и Маргарита'?",
            "answer": "Михаил Булгаков"
        },
        {
            "question": "Какое животное является символом России?",
            "answer": "Медведь"
        },
        {
            "question": "Сколько континентов на Земле?",
            "answer": "Семь"
        },
        {
            "question": "Как называется процесс превращения воды в пар?",
            "answer": "Испарение"
        },
        {
            "question": "Как называется главный герой сказки 'Красная шапочка'?",
            "answer": "Красная Шапочка"
        }
    ]
}